D MK以為自己有少少腹肌就好撚好打

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

嗯

渣ga

樓主去打嗰陣時個諗法應該就同標題一樣

回夠未
而家連登仔無創意可言

留名新會然

連登終於有新潮文
唔開腹肌事 應該關咩事

又泥

新會員

又回帶
唔夠幾個月又回一次煩唔煩

咩新會員
我排718xx
新會員已經到11萬 好似係
lol

好撚悶 就黎變秒經

55

佢真係好打